做過/現職Yusen Logistics既巴絲請入黎

請問呢間公司文化如何？各部門之間既合作好唔好？
17 cityu 19fg唔知做乜好報左呢間物流公司
希望有人指點下迷津